其實自句最中point一睇就知

得一句比人清

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

pish